解釋點解最後會喺旺角打

第一波快閃完紅隧
開始原路折返
本身諗住hit and run
由mk 打上ssp

點知有人開始圍tst狗屋
分走咗一派手足
而且警察喺tst好快開波

另一邊廂
折返的大隊居然在mk十字路口
無故停留超過半小時
而非繼續打上ssp

後來
終於有人呼籲繼續前進
但很快就發現警察已經在太子警署佈防
後面tst亦開始起火

mk手足沒有繼續Hit and Run的精神
導致及後形勢極速惡化
警方在0940pm便開始催淚彈放題
以及速龍捉人等等

結果，在旺角開打了。
---------------------------------
以上訊息由朋友轉載

人地拎自已前途企上前線
你可以唔支持/唔理解佢地既做法
但唔該俾番D尊重 語氣唔該溫和少少
除左佢地老豆老母無人有資格鬧佢地

大家咪俾D低級打手帶風向 口臭撚見一個BLOCK一個就得

其實依家前線有無天文台負責上TG收風?

再無齊上齊落 經過721 728 同今晚

真正既同路人點會唔走? 死都唔走既 除左唔怕被拉既內鬼 我諗唔到任何解釋

以後叫留既一定係鬼

721後 幾次前一晚都好多人叫留 咩前線決定 on9 結果? 728 血的教訓

急 懷疑五毛新風向係扮勇武引手足死守送頭 求各位手足珍惜自己嘅有用之軀

mk十字路口停留的半小時期間
Scout頻道沒有任何消息
停留的人亦不知去向
眾多示威者索性停下休息

試圖走前兩個街口
探索是否有警方路障時
甚至有傳媒走來詢問
「你們是否最前線？
因為我們也突然找不到最前線了」

當時，警方唯一的路障
是兩個雪糕筒，一條膠帶而已

但是竟然沒有任何人
有繼續前進的意圖
是朋友認為敗筆之一
後覺太遲

推

【明日之後】話你知呢場抗爭失敗之後既香港，到底會變成點

認真問非鬧，由紅隧去到停喺旺角到開打中間至少有一個鐘，當時熱門好多post吹咗風話附近商舖收到通知9點前要收鋪，你地知唔知抑或9點前個網絡都係收得差？
既然喺旺角唔係圍警署，淨係set防線嘅目的係？

唔係想引戰，係真心唔明，本來見紅隧快閃覺得好鼓舞，但去到後尾又好似重演728教訓咁

好明白9點後出咗防暴係走唔到，但9點前勁平靜嗰段時間守住嘅目的係咩？理解前線好辛苦，但見到你地留到俾人拉真係會心痛，更加唔想有無謂嘅犧牲